HKG報，幫港出聲，對老人家洗腦，親中到仆街

我老母成日睇，HKG報，幫港出聲

入面句句黃絲前黃絲後無一個post係正常下下都話你班仆街暴動

重要用一d親中知識份子講到好有道理日日同老母解釋好撚攰有無辦法可以解決

你都親共埋一份咪得lo

唔駛解釋咁多，扣佢家用

push

依份係黨報 已經唔係親中 只不過做得柒

親中都算鳩數 呢啲直頭係顛倒是非黑白指鹿為馬

明啦

分化佢地，扮藍絲互屌

呢個HKG報真係奶共奶到曬汁